有無人試過戴唔防水耳機去運動完真係壞咗？

我就唔信咁易壞！

屌
落水另計啦
我最多去跑個步啫